個人頹到冇晒動力做嘢

完全冇動力做嘢
好頹 覺得做人好辛苦
人生又冇乜嘢值得開心或者唔開心
成日覺得早死真係好幸福
利申 冇諗過自殺

咁你想點撚樣呢

如果訓訓下無痛苦咁走左就好

我都會咁諗

就係唔知想點
好厭倦而家嘅生活

感情台最多你呢啲傻鳩 成撚日無病呻吟
晚晚開po話自己好撚柒辛苦好撚慘 收皮啦收皮啦收皮啦

好慘好辛苦 但係日日隊草食水煙周圍happy
搞撚笑

大家壓力都係咁大姐 比次機會啦

感情台開感情post有咩問題 又無人迫你禁入黎
有情緒好正常姐
好過你啦功課都唔識做要上連登請槍

又係你呢啲傻鳩駁唔到就起底搵料入我 唔知以為執撚到寶
死埋一二邊啦傻仔

慢慢禁負評比嬲嬲啦傻鳩
好嬲好嬲 無力感好重

真•deadline
冇野留戀
唯一值得開心嘅 同ching一樣 食到好西
其他時候感情都冇乜太大起伏 一直都處於唔係好開心 好頹既狀態

以為自己開post

識做chem 功課未

關你撚事咩傻仔

日日無所事事
唔知人生嘅意義係咩

即係仲未識做

每次入感情台都會見到你哩種傻鳩以為自己看破紅塵
但係返到現實咪又係冇人理冇人錫嘅可憐蟲🥺🥺
陰公豬

男人老狗陰啲陰啲仲以為自己好撚串好撚型
唔撚gur我就屌爆我老母 陰陰濕濕肉鳩酸

笑左出聲

你就真係好肉酸啦

人生無意義了
有冇搵工做

開圍爐po但係得一個人留言 仲係要係我黎
笑撚到仆街 真係唔知邊個先係冇人理冇人錫既可憐蟲

男人老狗 人哋夜麻麻唔開心關你撚事咩又要死入嚟踩兩腳
踩完柒咗仲要攞返個尾彩
以為好撚型
香港就係多得你呢啲自我感覺良好嘅柒頭

你好柒

擺明追擊你條柒頭啦

笑撚死 你而家會唔會想搵窿捐
傻仔想圍爐扮mk但係冇人理仲衝出黎柒 夜媽媽笑到仆街

救命呀真係柒到飛起呀

你下次拎第二個ac留言先再學人做架兩啦

你笑柒我咪即係笑柒自己
反正又唔係我日日係感情台踩鳩人攞優越感

你做咩突然冇哂氣勢既.......

你除咗係度鳩叫你都做唔到啲乜
剩係可以打字屌我 係咪好撚唔開心

我係你就真係即刻搵窿捐

因為你真係好撚柒你仲未明你柒咩

傻閪圍爐狗仲要冇人理

你咪慢慢格硬話我柒囉
仲要講唔出柒係邊度 係咁話我未明
咁樣只會顯得你無乜point

真心睇到呢位師兄字裡行間嗰種自信
女人見到真係會打冷震
好似倫敦金嗰啲柒頭
蝦蝦霸霸以為自己好型嗰啲

人哋睇你出過咩post又唔得
男人老狗見到有人唔開心即刻衝入嚟屌就得

自己又唔認唔識做chem

你收返埋個飛機杯唔好比媽咪發現先

真心睇完會覺得你可憐啲。。。😅 認真的

喂傻仔死左去邊？

哼 你仲未明你柒係邊度
總之你就係柒啦 可惡！

你咪慢慢係感情台踩鳩人囉
柒就係柒在你唔知柒咩
我咁耐之前開嘅圍爐po都可以有你哩條柒頭
仲要又係踩鳩人
咁唔鍾意咪唔好上感情台囉
係都要嗰個po入去攞啲優越感存在感先開心嘅
你話你唔係可憐蟲係咩

你打咁大段野都未講到我有幾柒....
我一張圖已經講到你有幾撚柒.......

唔係飛機杯啊，係棒棒
不過搬咗出嚟住唔需要收埋啦
你呢 畢業未 ？
試吓唔好用打擊人嚟獲取存在感
可能你個人生會快樂啲

希望你唔洗再做負能量post獵人
至少搵翻啲正常嘅人恰 都無咁肉酸
真心笑人唔開心你都玩到咁開心
仲日日玩
香港真係多痴線佬

你再扮女人我一定打撚到你仆街

你再扮男人我打到你閪都反埋出嚟

你用倉頡打？

咁肉酸嘅男人我真係未見過囉😂😂😂

呢個真 男人扮女人係咩心態？

速成

我三個月之後再返嚟搵你玩啦
希望你個柒頭仲喺度

點算😂😂條友想搵人同佢喺網絡世界圍爐都冇
人哋有人幫拖就屈人係同一條友
痴線㗎

你知唔知邊個係牛佬 走住黎屌

好暖
唔會啦 屌 自己條命唔係一個人既事

乜撚野大聖爺

邊個叫你咁撚口臭 加油 開過個account啦

好撚慘
成個post比條on9仔玩到冇人同樓主傾計

希望我哋屌鳩個弱智仔同時可以為樓主帶點歡樂啦

有啦

不如你直接教我
唔該你丫

去海邊食枝煙飲翻幾枝啤酒。

成世人死捱賺錢諗住晚年享福
到頭來可能到死之前都賺唔到幾多
或者未賺夠就bye bye
咁就一世 成日都諗究竟咁辛苦為乜

同我完全一樣

無止境咁樣做重復既嘢 真係好攰
但係生活又冇咩值得開心
買唔買到樓都辛苦
好想搵夠移居去台灣

我都非常之同意
好厭世

INTP？